自我隔離14日，你地公司扣薪定扣假？

新年返左幾日深圳，公司要我隔離14日，未知當no pay leave定扣AL，你地公司點處理？做野需要用公司系統，無得Home Office。AL得14日，今年咪無假放。

屋企人無薪，扣10日AL

一定扣你AL

抵撚死, 今年呢個環境都去深圳

14日後會變SL， 唔使擔心。

局住探親 無計。。家家有本難念的經

你用得個返字, 扮咩呀

點解仲走上去

我一年一次機會見阿婆佢89歲都冇返廣州，你有幾難念

Work from home

樓豬係支那豬。完

唔搞清楚就日日唔戴口罩返工

公司要我照返工

阿婆99歲，呢排身體差咗好多

我都日日咳緊

根據僱傭合約而定。
合約無寫就要傾
佢話扣你年假你可以唔認承
佢叫你唔洗返，
你叫佢補足通知金，同長期服務金如有

Home Office

伸脷： 瑞士公司

年假其實係僱主final say

同HR 講

可以唔應承，
唯有搵職工盟。

難你老母臭閪 唔好累人累物啦垃圾

你話點就點啦，已經主動同公司講，廢是累到同事，佢要求我隔離，唔係我唔想做，工作性質所限無得Home Office，佢堅持扣我假/ 錢，我都無計

咁都上黎問，問你自己公司hr仲好啦唔會同情你

收到

奴隸法

隔離係公司單方面要求既就乜都唔應該扣
除非你比衛生署隔左你返唔到工，咁就問保險有冇野claim...